有冇巴絲成功今年入讀演藝degree/cert

衰左一次黎緊會再報多次
諗緊degree入唔到入cert好唔好

考咩系丫

屌
約導演上房啦

TEA

讀緊八大想考第三次

巴打讀hkdi?

Ching報左3次

唔係

你入audio lighting sm 邊樣

Audio

Cert係會易少少入翻degree 不過機會都微
同埋年年收生都唔同準則咁 一時收白紙 一時收dse5** 一時收經驗人

Audio我記得會問你有無買飛睇演唱會
同埋邊場演唱會audio有咩好壞

因為如果今次報degree又衰左，又要等多一年..倒不如入cert博個機會好似好啲

你係過來人 ？

你想做邊行？做audio唔係好需要讀apa
不如直接出去炒散 讀果4年 人地炒4年一早上左位
除非第日想教書 做studio都係可以由低做起 不過要考翻個protools

是也

一定係讀書好過出去炒, 要上到位唔單只要天份, 仲要運氣
而家做得大演唱會嘅sound engineer 都做左10幾年先上到, 仲係好好彩入到大公司等到機會....炒散只會係炒散, 唔會有機會
而讀完書冇天份都可以靠張cert 入去場館做, 叻加上運氣都可以做到live show sound engineer
Studio 就唔清楚, 但白紙好難入行
但我都提醒你, 回頭是岸, 依行係冇日冇夜, 大時大節一定要開工

老實講 資質麻麻真係回頭
因為讀完出黎入場館你都係害緊人 好多無料的老屎忽就係咁 阻住晒
Btw我有朋友2年就上位 睇黎唔同人唔同命

所以你而家係grad左？

其實我一直都有炒audio係出面，都做過小小飯show
但我個人鍾意偏向設計個邊，我想報apa係想做sound designer

同埋鐘意theatre既野，所以先有興趣

degree入唔到入cert 好唔好
講到自己有得簡咁

如果白紙用兩年做到live show audio engineer (3000人以上嘅show), 你個friend 應該好好好好運, 遇到一間唔夠人用又比機會上嘅老細
Btw, 依行識人好過識字, 埋到production 就長做長有